玩孖車比人用墨魚擋人視線 乜都睇唔到點玩呀

次次一中招就炒

推

推推